一人n套細個好深刻嘅動畫

魔界女王候補生
玻璃面具
以前每日放學一定9衝返屋企睇tbb啲動畫

爆丸

小學嗰陣時有買黎玩

再見螢火蟲

反斗劍神

魔法小神童加旋
死亡筆記
鋼之鍊金術師FA

搭單問

細個係亞視睇過一套女主角係類似賞金獵人 戴頭巾著白色裝甲 用槍既 成日打同一個敵人 係戴面具 著袍 有一幕佢呀哥係隻怪物入面彈出黎 叫佢快d 走 好深刻

我仲記得魔界女王候補生首主題曲點唱 雖然係日文

一定係百變小櫻

亞視卡通 幸運星 爆烈戰士 古加

OVA

高立的未來世界

徽章戰士第一季
細個追唔晒
宜家已經搵唔番

《幸運星》同《爆烈戰士》相隔幾多年

《爆球hit轟烈彈珠人》
《海綿寶寶》

簡體書寫測試

內容已被和諧

神風怪盜貞德
超齡細公主
百變小櫻magic card
唱k小魚仙

好鍾意佢個設定 不過得第一季好睇
第二季見到玩合體就冇再追
閘門卡set 爆丸shoot 爆開
出黎啦獨角巨龍

鋼鍊
千與千尋
四月是你的謊言

多啦a夢

尋動畫一問，無記錯的話係一套機械人卡通黎既

個設定係：
-一班細路vs一班壞人啦緊係
-咁佢地有部好似數碼暴龍機既野，可以用部機捉翻d機械人（好似係動物黎既）
-之後捉翻黎既機械人可收變翻做武器裝翻落本身部機到既
-個故事大約係細路要搵翻齊唔見左既動物型機械人，壞人就當然係要完成佢地既夢想啦

魔界女王候補生真係好高汁

個陣我識唱晒唱k小魚仙入面d歌
仲要成日上唱k小魚仙個網聽歌

好憎芭莉娜

喊到狗咁

唱k小魚仙

數碼傳動戰士 電童

魔界女王候補生 超鍾意
仲有彩夢芭蕾

邊到有得睇返？

田中太郎，笑到仆街

Cream Lemon

魔界女王後補生真係好正
重睇左幾次

勇者特急
同埋電童

Love Shower Pitch!
想唔想encore呀

高立的未来世界

是勇者 不必怕

魔界女王候補生好好睇

白雪戰士

遊戲王 嗰陣玩都唔識玩 但係覺得好好睇

啦啦啦啦啦 那那那那那 啦啦啦啦啦 那那那那那

為正義而戰

勇者王

我的ET同學
一直都搵唔返呢套嘢

踢出我天地
超齡細公主
彩夢芭蕾
星球流浪記

咕嚕咕嚕魔法陣
百變小櫻
神風怪盜貞德
超魔神英雄傳
棋靈王
玻璃面具
踢出我天地
全職獵人
鋼鍊fa
頭文字D
爆旋陀螺
數碼暴龍
寵物小精靈
動物橫町
我們這一家
衝鋒21
勇者警察
黃金勇者
電童
時空冒險記
08小隊

暫時諗倒禁多
全部主題曲都記得點唱
小弟有幸出生係90年代頭 真係好好彩
而家啲細路都冇野睇
80-90年代真係動畫既光揮歲月
睇卡通片睇大

幽遊白書
真係好好睇

電童真係好撚好睇
北斗 銀河

尋卡通片 搵左幾年
係tvb既 大概10年前
我記得一幕係 個男主角唔小心將杯野飲跌左落地下
成個杯碎左 d水倒曬係地下
佢用魔法 令到d水 同個杯 復原返
個女主角就笑佢on9 d 水咪污糟lo

真心想搵返
呢一幕好印象深刻

我屌你老母好撚柒勁, 呢套野真係超正超正

咕嚕咕嚕魔法陣

數碼暴龍01

馭龍少年

仲有套高鈞賢唱主題曲個個
條龍細細隻好q
變左身好型
細個睇到喊

龍王傳說

怪盗貞德好正
外星bb撞地球
同埋星期六五點半播果套咩孤星涙
睇住主角由細個成長到結婚好感動

螺旋獨角獸
係童年

千與千尋
風之谷
幽靈公主
百變狸貓
龍貓
貓之報恩
哈爾移動城堡
Toy Story

細個覺得彩夢芭蕾好似好黑暗咁
不過好鍾意睇

星夢馬戲團
日式麵包王 世界上有英國麵包法國麵包但係冇日本麵包

吉姆王
機動神腦

魔界女王候補生真係嗰個年代最高質既少女卡通
再上一代應該係百變小櫻
再舊d就美少女戰士

棋靈王

一個post就試倒哂呢到啲年齡層

叮噹

陰陽大戰紀

怪醫黑傑克

仲有小魔女do re mi

犬夜叉 好想做啊籬 第一套迷上嘅動畫
超人高斯
高達00 細個立志嫁比阿斯蘭
電王 555 星期日十二點九必睇
小神童加旋 大個仲會扮撒基路迦
鋼煉 等價交換 賢者之石
忍風戰隊 細個星期日特登九點半起身睇
閃靈二人組同幽遊白書喺animax追

以前好驚睇玻璃面具

btw閃靈個兩個主角會變細真係好得意

個主角係塔矢亮配音

不思意遊戲
垃圾美珠

細個喺tvb睇過一套好似係銀河列車既外傳，講入面好似有兩個公主，佢地老母俾機械人打左技針，搞到失控，會突然失去自我，最後兩個公主成功撘左架銀河列車逃走左。
有冇人有印象？搵左好耐都搵唔翻

外星bb撞地球

四驅兄弟都無

至net奇兵
Kim possible
Totally spies

星夢馬戲團真係好正 宜家都間唔中再睇番

犬夜叉 魔法小米路

我為貓狂
bb保你大
魔法阿媽

暗戀日記 即係流星花園動畫版

個個年代都話e家d細路無野睇～
利申90年代頭

笑咗 係咪想講SEED
00都冇阿斯蘭

尋動畫
都係講個細路有個機械人幫佢咁
個機械人係圓圓地白色嘅 平時主角返學佢會扮成佢個書包
主角仲可以用個類似滑板車嘅嘢周圍去 手上有個長方形高科技錶嘅物體

細個睇過嘅動畫得啲套唔記得係咩名

超魔神英雄傳
四驅兄弟
蠟筆小新
勇者系例

睇黎係同齡巴打

至net奇兵
保護條女入塔清怪

冇記錯玻璃面具重播過好多次 細細個睇唔知up 乜好悶 大左小小先知 係幾好睇

依家d 卡通的確係比較悶 同埋講d 野比較無聊
以前睇d 卡通好熱血

我係山並

唔知有無人記得 以前細個禮拜日十點鐘播講賽艇既 唔記得咩名

魔神英雄傳
咕嚕咕嚕魔法陣
最記得勇者仁傑打魔王嗰陣掉頭走

銀狐藏馬

sor唔識分

一定係爆走兄弟

between細個有買comic fans睇，所以好不屑魔界女王候補生同唱k小魚仙（明明叫pitch!pitch!pitch ）
仲有彩夢芭蕾，屌細個勁想變天鵝

高智能方程式
棋靈王
玻璃面具
決鬥大師

加旋
徽章戰士
藍龍

偶像宣言
大個睇返啲畫風嚇撚死

果陣同阿爸一齊睇
佢話乜d人同龍珠果班咁似樣

妖狐呀

發明小子？

一定係熱血最強

甲賀忍法帖

熱血最強
勇者特急
機動武鬥傳
全職獵人

怪醫黑傑克
孤星淚
雙子公主
神雕俠侶（強國制 但好q好睇 劉德華唱主題曲：真愛是苦味~~）
仲有多啦A夢

剩低既就用勇氣黎解決啦
神錘地獄鎖 同我變成光啦！

行運超人

youtube有全套廣東話版
真係好好睇

講啲未見人講過既
不思議遊戲
冰上萬花筒
涼宮春日的憂鬱 （入坑作
犬夜叉
（animax撚 ）

亂馬2份1

仲有守護甜心！
tvb播之前已經睇緊

千與千尋
貓之報恩
魔界女王候補生
光之美少女

植木的法則

新機動戰記
希羅句我一定要殺左你記到而家

仲有動物橫叮
我們這一家
蠟筆小新
多啦a夢

呢幾套堅好睇 大個咗都上網煲返

冰上萬花筒

有冇人睇過貯金大冒險
好好睇好正

為食龍少爺
加旋
怪醫黑傑克

飛艇急轉彎

屌我終於記得邊套係彩夢芭蕾
細個都有睇過

像破風， 即使困局中， 一起繼續衝，不要被心魔操縱

做鬼天狗幫
七武士
人魚之森
甲賀忍法帖
幸福四葉草

神雕俠侶冇記錯係日本同香港合作 唔關強國事

外星bb撞地球
小魔女do re mi
陰陽大戰記
加旋
百變小櫻+Tsubasa
龍王傳說
Gundam W
明明嗰陣仲好細個但唔知點解好記得希羅自爆個畫面

佢動畫結局時出左行字幕寫
See you in the next world stage之類嘅野
我以為有續集阿仆街

唔記得叫咩名，但係啲蠟筆識郁識講野
仲有婚紗小天使，睇完極想嫁

「天馬流星擊」
「召喚 龍皇齊格弗列多」
嗰時放學衝返屋企睇

搭單一問
tbb 4,5點既時候做，男主角好似係細路，用回力鏢既，每用夠一排個武器就會升級，我記得有一次個回力鏢升級完變左白色，好型好靚。冇記錯好似其他人既武器都會升級

蠟筆小王國
仲記得首歌點唱，buba bubaba～

有套個女可以同唔同電腦人物合體
作戰果陣入個電腦空間既
入面時間長過真實世界 唔記得係乜

以前暑假好撚多卡通片睇，由朝睇到晚，而家乜鳩都冇 細個最撚鐘意既兒歌金曲頒獎典禮都停鳩左好耐 到底而家啲小朋友有咩樂趣架？

超級小黑貓

仲有一套講一個雀仔個世界
記得主角個嘴可以整爆舊大石

童夢 幻影球

貯金大冒險

肯撚係90尾二千頭

福星大咀鳥

90後最後生都17歲啦

龍珠 星矢 男兒當入樽 三套都有睇到喊

有線東京mewmew
好撚鐘意草莓

我都係，桑高娜

馭龍少年首主題曲超撚正

麗佳公主/超級娃娃戰士 記得tvb atv都有播過
希臘封神榜 黃宗澤唱主題曲
我的et同學

伏魔小王子
永遠都記得無撚咗個結局

數碼暴龍02-04 01太細個冇咩印象
遊戲王 買埋卡玩

想問有無一套個結局係女主角同佢班朋友入左異世界，只係可以得一個人返現實，之後所有人決定比女主返女主唔肯就整暈佢。 淨係記得呢一part好黑暗，劇情全部唔記得，應該係外星bb撞地球果堆時期

超中意 到宜家都有時會翻睇

本命番：四月是你的謊言

屌柒左原來係細過
鋼煉囉

蠟筆小王國
集集都好期待佢會叫咩野食出黎
記得隻芝麻做親決定都係錯
有次分叉路叫芝麻出黎，佢揀果邊就全team人行另一邊

足球小將 魔法小米路
十鳩幾年前日日有有線睇

亞視就古加
無視就寵物小精靈 龍騎 鋼煉

動物橫町
踢出我天地
衝鋒廿一

一定係放學icu播既 星球流浪記
好睇到大個番睇 細個成日幻想可以有個間屋

仲有火頭爸B同為食龍少爺

你細個已經係放學icu

東京喵喵

安德尊？

Cyber守護星

忍者亂太朗
小魔女 doremi

Hunter x hunter
屌你老母追到大都未追完

有一套係一班機械人玩唔同既運動 打捧球有鬼影變幻球 有冇人記得 係90年代

小露寶

小露寶玩乜野運動呀 同埋小露寶好似90年代之前開始做

仲有果套唔係真人卡通黎 係動畫

搵到老豆果到就完左啦

搵到喇 叫 疾風無敵銀堡壘 超好睇

點解我會覺得小露寶同棒球有關

我記得好似買過佢既模型

電童

呢套當年真係好鍾意
同埋我覺得90年代既卡通畫風係最好
依家d 畫風太公正 又濫用3d

漫畫仲出緊

留名

係英文動畫 講個小朋友好鍾意撩鼻屎 成日撩完鼻屎撻落牆 撩左隻怪物出黎 然後去左鼻屎世界 去完就好驚以後唔再敢撩
跟住佢轉行撩耳屎 片尾影住佢撩左耳屎怪獸隻手出黎

仲有個係四眼細路r水痘r到變左隻雞
果輪我都生緊水痘 嚇到瀨屎

冇人睇過新大空魔龍？
我一直覺得好撚正
個音樂

我醒起呢套

馬達比

數碼暴龍01
最後天使獸打大佬超正 就算大個咗都不停翻睇 不過做到03開始覺得唔好睇
仲有小魔女doremi 派派邦邦泡哇泡呀泡

有套tvb週末夜晚播既動畫
每次好似都唔同主題
有集個女主角係天鵝定唔知乜
佢殺左個女仔 事後先知個女仔係以前既佢
再講下d前世今生 前因後果既道理
好似大隻佬套戲咁

個時睇到驚 覺得好深刻好玄
一直想搵番個動畫名 有無人有印象？

點解冇人提銀河鐵路999！！！！！

飛輪少年 成日腦補冇左烏鴉既畫面

記得以前有套係放學ICU入面播
有好多隻機械人，每一個機械人都有四隻輔助機比佢合體
兩隻裝手兩隻裝腳
但唔記得左套野叫咩名

另外
陰陽大戰記
屋企仲有部神操機係度

SEED
鋼鍊

仙魔大戰？

數碼爆龍

仲記得個陣仲讀緊小學既我 問表哥借左隻碟番屋企睇 一路睇一路喊 痴媽根 依家都唔敢再睇第二次 唔想男人老狗睇卡通片睇到喊到收唔到聲

呢套都好好睇

Keroro

奇幻魔法Melody

透明人間,姉汁

桑高娜好靚女

火之鳥？

係咪芭蕾舞架？

索獅機械獸

xxxholic
小三睇過冇追 不過一直記得
中五學期完先追返 ending睇撚到喊

利申中六

微星小超人

六門天外

夜勤改變一生

我都記得呢套野 女主係醜小鴨 佢死對頭係烏鴉化身
不過叫咩名唔記得

四驅小子，細個學佢搵碌棍拍架車

貞德 小櫻 小魚仙 我都有睇

認同

夢想 仍然是美～

勇者王
洛克人出同步晶片個季

仲有衝鋒21
惡魔蝙蝠幽靈！！！

好似叫八爪魚丸超人？到依家仲記得首歌係達哥達哥達～哥達哥達哥達～哥達哥達哥達哥yaki come buy 喇

紅藍黃紫
救急唔知乜鳩

NG騎士

唔瞓都要睇

你連心愛的女人的大便都不敢吃 還敢說愛她

乞嗤大魔王
波仔奇遇記

一定係re:0

鋼鐵天使

應該係啦 唔該巴打

仲有黑暗聖經

鳥龍派出所。
睇完再睇都唔覺悶

Lost Universe

洛克人，俏皮劍俠小紅帽，爆丸，機動警察，孤雛淚

邊度有得睇返？

我都記得呢套 買過好多玩具
但真係醒唔起個名

彩夢芭蕾？

我都有睇過 不過唔記得晒

呢套真心正

高達0079，好記得個陣岩岩小學畢業

夜勤病棟
內衣辦公室
股人計程車
透明人間
以前用foxy揾動畫睇真係

認真唔計香港電視台播嗰d
有薔薇少女奈葉寒蟬幸運星等等

果時中學岩岩入acg坑

熱門果d唔講
第一時間諗起超時空少年
安德尊

仲有亞視既紅頭巾chacha，幾歲已經睇到扯

日式面包王

單車新人王

係你啦，但係叫咩名姐？

複製人，鉸剪人，炸彈人

不思議遊戲 好唔鍾意個女主角

唔記得係咪叫機甲露寶

競爭好對手 其實真心好友
奇幻變 奇幻變 無敵變身 Twins

有無人睇過?

少女革命

超好睇 但我係睇漫畫

變型火車俠

封神演義無人講

好想睇番東京喵喵

有第二季既咩
依家好似冇人聽過呢套野咁

手塚治蟲既 大都會 果時睇覺得有d震撼

至Net奇兵
好想拉返廣東話配音黎睇

方圍、定礎、結、滅！

好正
仲有校園迷糊大王

冰上真係正 特登買左頭兩集小說
但係聽講之後變左百合
尋莎同彼得分開個下
真係心都有鳩埋

呢套我都想知 完全搵唔到

千尋
btw漫畫都好好睇
慢慢淨係用能力 到有神器去打羅拔圖
再放棄神器去上能力二
再上十星神器叫返大叔出黎
好彩有馬騮救佢一命 唔係故仔就完撚左

集集開頭都播到世界末日咁
男主係個𡃁仔
好似成日有人捉佢咁
應該2000年或者更早

有無巴打知邊套？

講套未有人講既
封神演義 仙界傳
入面個個都好有型
將現代既野融入古代既法寶
漫畫仲要改變左我對妲己既偏見

會唔會係田中太郎

地獄老師 其中一集有個女仔每偷一樣野就會生多一隻眼係個身到，到最後全身都係，密集恐懼症
神風怪盗貞徳 tvb重播過3次都睇曬
人魚之森 細個夜媽媽睇呢套好驚 食人魚肉

十一頁都仲未有
蠟筆小新

加旋
儲金大冒險
徽章戰士

日式面包王 呢套每年翻煲一次
星夢馬戲團
玻璃面具
太極千字文
爆丸
俏皮劍俠小紅帽
動物橫町
彩雲國物語
大長今
孤星涙

召喚王

最神係最後彼特都係要消失，點解可以咁深刻
果首ed 叫energy，又係好神

d主題曲真係無得輸

彩夢芭蕾

你太大個 什麼都不試過你說你不知道

應該冇人睇過

聖魔之血
超人力斯（雖然唔算卡通）

彈珠人太空戰士 （炸彈人） 呢套應該最神，不過應該冇人睇過，睇過既應該一世都會記得，我諗應該好多所謂神作都未及得上呢套真係

動畫漫畫小說個頭開得幾好 彼得花式飛機表演既時後失誤墜機死亡
尋莎係比賽既時候跳兩周定三周半既時候落地失手
兩日墜下既時候就變左彼得附身既契機
仲要得一百日既時間比大家
初初尋莎好抗拒彼得
到最後同佢有好強既默契
結果要係杜林既比賽完結之後就要永遠分別

星球流浪記、希獵封神榜
仲有好多唔記得

彩夢係fiona唱主題曲果套？首歌好正好深印象

我記得00定01年好似有一期細路仔d雜誌就有介紹電童，果陣覺得好吸引，點知03年tvb先播

彩雲國物語我都有睇過

創龍傳
學級王

至net奇兵真係幾過癮
次次最危險果刻啟動時光倒流
d着

仲有花漾明星我都好鍾意睇

老夫子:水虎傳

同感
不過就唔倒細蚊仔就好心唔好重播咁多次

魔球投一下為你去發力全程投三振都不害怕
呢套我男既都聽到覺得熱血

細個睇唔知up乜
最記得首播係深夜，好似係火影首播之後無耐接捧

嗰陣細個睇玻璃面具見到有一幕係話間接接吻我都覺得好high

快樂龍睇晒之後覺得動畫無想像中咁正
功夫小食神都係，漫畫格鬥料理傳說正好多

仲有哈姆太郎都好好睇

幽遊白書，唯一一套睇哂嘅動畫

同你同年代
btw，仲有膠街架

呢套幾正，果陣仲有出卡，我都買唔少

香港動畫-小倩

陰陽大戰記d出招方法好過癮

有套唔記得名但係兩個女主角係宇宙警察，一紅一藍，紅色嗰個會用唇膏畫線做武器
細個見到紅色嗰個咁大波就覺得好正

浮遊泉大冒險

全職獵人都好正……最記得凌晨1點幾播到3點
成日睇睇下訓著佐

雖然我個陣唔係好知套劇講咩
但首歌真係好好聽

彩雲國物語
翼之奇幻旅程
👆🏻仲有一套唔記得叫咩名嘅動畫入面有佢嘅crossover
遊戲王
索斯機械獸
Gundam seed 好撚記得一打一百 細個覺得好撚型
棋靈王
哈姆太郎
動物橫町
老夫子嘅動畫 我已經唔撚記得佢入面講乜春
咕嚕咕嚕魔法陣

超速yoyo同爆旋陀螺1反而覺得好悶
爆2有複製聖獸先過癮
仲有細個無錢裝收費電視，好羨慕同學有得睇有皇大地果套爆旋陀螺
btw同類型黎計激鬥戰車同四驅兄弟好睇好多

唔會，套野個感覺都幾沉重

龍王傳說
bs
爆旋陀螺
單車新人王
魔法小神童加旋
多啦a夢

Perfect blue

我想睇返電童

決鬥大師都好正
果陣仲為此買好多卡，但d英文唔識睇同埋抽果d卡仲貴過遊戲王

召喚王果陣未播以為係coco果套
點知原來係真.女神轉生

不過atv果套係好睇，tvb果套反而覺悶

神風怪盜貞德
睇左3次

搵到叫咩名啦
未來少年柯南
集集都飛機大炮走難咁

冷門 銀河五虎將

數碼暴龍01 02 03係必睇
遇怪魔我即刻變大個

滴骰孖妹好過癮一個口部射炮一個眼部射炮

神風怪盜貞德真係冇乜人識 真係好好睇

有一期係隔幾個禮拜就有唔同手塚治虫作品

粵配黃金時期
勇者系列

仲有冇人記單車新人王 男主爆seed個下都幾型

滴骰孖妹數碼子布子
以前鍾意到download晒佢全套加op ed落嚟聽

雙子公主都幾好j，仲有頭三季星光美少女

係咪寵物小精靈太經典所以廢時講?

想搵返套片
好記得有一幕係個女仔會拎住盒鏡然後大大聲講 瞬間轉移

燃燒啦 炎帝

記得好似係coco出先2年，不過動畫漫畫都正

一直都搵唔番tvb配音

摺紙戰士反而覺得動畫好差完全同細個睇快樂龍漫畫版唔同級數

唔個邊季開始轉左3D就冇睇

點解冇人講機動戰艦
琉璃琉璃

細個好多動畫都好好睇，
徽章戰士，數碼暴龍
幽遊白書，全職獵人
亂馬1/2 ，筋肉萬太郎
聖石小子，遊戲王
第一神拳，通靈王
多到仆街數唔曬…

但講印象最深一定係呢套 - 怪物
我連入邊講的怪物書都好深刻，細個一路睇一路怕，呢套野又偏寫實，殺人的感覺同其實卡通唔同

彩夢芭蕾細個on99睇唔明
淨係覺得鴨兒好慘同芭蕾舞好靚
大個睇返原來係好有深度 仲好感人

我睇左5次以上
真係好正

長腿叔叔
好好睇

魔界女王候補生
魔法小米路
龍貓
貓之報恩
千與千尋
其實重有好多

憑一聲的呼叫 正氣共我結伴 今天開始不需叫悶
如可衝出黑暗 奮勇面對敵人 攻擊追擊必需盡心

機甲露寶

點解以前自己可以星期6 9點準時起身睇動畫
有時早到要係度睇香港早晨

美少女戰士
百變小櫻
神風怪盜貞德
小新
外星bb 撞地球

宇宙媽寶男主角老母好撚淫，成日姣自己個仔

超齡細公主

大頭狗仔隊
藍龍
儲金戰士大冒險
俏皮劍俠小紅帽
神雕俠侶（卡通版）

唸起有套明珠台動畫版盜墓迷城，好撚刺激

小司機noddy……正係記得有一集全個城入面既設計掉轉晒，果兩個賊恰個差佬，d人又玩鳩noddy

唔知點解勁憎光之美少女

向前再飛，來奮起，離目標相距幾公里

有冇巴打睇過一套動畫,應該算係3D,係講用機械人係個場到鬥快(好似有踩住懸浮滑板定roller) ,應該係歐美野黎,好細過睇,完全搵唔番

唔鐘意個結局
明明萩萩公主付出左咁多

同我心入面既火燃一齊燃燒發出無比熱力，韋駄天Go!
好記得細個踩單車起步個陣會同d朋友仔係到大叫呢句，真係好經典

大頭狗仔隊又係冷門但係好好睇，好記得個隻黑白狗係咪要搵反佢個主人？

呢3套都好有印象

好似冇人講小魔女dorimi?

黃金戰士 ，遊戲王 ，植本法則， 爆旋陀螺，棋靈王，百變小櫻，鋼練，

係咪有一出係講煮野食煮到可以打架ge

未搵到片源睇簡介似係，仲以為會無人知道多謝巴打，exam 過後再睇

魔法小米露
另外一套嗰唔記得叫咩名
印象中係叫咩美少女特警
有一男一女去捉壞人
次次完場都有知爆炸蘑菇樣

之後就
就網球王子呀
爆旋
激鬥戰車果類

有冇人記得有套係講主角每集都會用槍打D怪獸？但開槍之前會講d好奇怪既子彈材料，大概係黑色既風，唔知咩色既野之類，好似係講3樣之後先開槍

鋼煉
哥哥我地一齊玩呀

真女神轉生

我知你講邊套 但我都唔記得左叫咩名
同問

日式麵包王

其實以前coco 果套漫畫 機甲寶 有冇出過動畫 呢套野超級好睇 d 女角又大波

粵配勁好笑呢套

摺紙戰士漫畫好睇好多
細個好鐘意睇
由普通摺紙戰士系統到絕色系統
最鐘意就係狂龍 副甲型過小哲
但係去到g就做爛哂
雖然護甲升級系統同新既精靈系統好有特式
但係最後副甲同無之法術好柒

疾風境界

離！陣！陣！陣！

娜汀亞
鬼神童子
北斗
勇者系列

震 砍 對 離

有聲

出過隻game 好似係學校買
玩左勁耐

唔知有無人記得
有幾種屬性既龍
召喚出黎嘅 主角好似係藍色龍

天才釣魚郎, 為左佢買左枝魚竿
淨係用過一次

老鼠仔 返黎，戰鬥！

孤星淚細個睇都幾大衝擊

女主老母好可憐

勇者系列

波波羅王國

網球王子

呢套又係正到爆 仲記得當年我自己搵枝竹勾d 線扮魚干係屋企玩

神雕係支那架咩？ 唔係香港同日本一齊製作？

達爾大冒險

中華一番

兩套動畫都好正但爛尾無播完成套

局住睇返漫畫

當年TVB放係ICU時段播
比人投訴到仆街
已經對個故事冇印象
但人設就好深刻

哩兩套我都好鍾意

有個女仔拎住塊八卦鏡，好似可以入鏡中世界。
個女仔唔係主角黎 有冇人記得？

出黎啦！虎源太

盗夢偵探

有一套野係暑假期間播同玻璃面具一樣播到爛 叫少女革命

學校怪談

識貨

封神演義仙界傳
原全改變我對中國仙人既睇法

人唔作出犧牲 就得唔到任何收穫

藍龍？

但係個結局好現實
現實就係無論你付岀左幾多，收穫都未必成正比
或者鴨兒已經覺得好滿足，令到王子得到幸福

細個除佐coco、super coco、天馬行空同快樂龍，好似仲有一種，我00-01年買過幾期(記得好深刻，因為有一週節目表)，個外層質地有d似天馬行空，會有幾頁係d冷知識、笑話同鬼故,仲有介紹下一d動漫劇情咁，有冇人記得係咩名

鬼父

十二生肖爆裂戰士👿👿👿

個女主好似係平野綾

講多套
迷你戰友身高五寸
無限勇氣對抗惡魔不手軟